全港市民要求政府即時禁止中國人由海陸空三路入境。

全港市民要求政府即時禁止中國人由海陸空三路入境。香港人和外國人經中國午境的則要隔離14日。
要求禁止所有中國航班在香港升降。

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人